# HW 2-Try catch

### _Питання_

1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

### _Відповіді_

> 1. Загалом `try...catch` варто використовувати коли ми розуміємо, що в певному блоці коду, незалежно від
>    нас, може виникати помилка (наприклад при роботі з серверами). `try...catch` дозволяє і надалі
>    продовжувати роботу додатка, навіть при наявності певних помилок.
